鶳一定唔可以打頭

打頭會死人㗎
不過都唔好打關節
雖然打關節唔會死人，左膠冇嘢好講
不過殘廢都唔好啦

記住唔好呀

唔好爆袋爆J啊

爆咗佢哋叫唔到雞啦

記得唔好啊

記住唔 可以打頭阿

我咪講咗囉

重要野要講多幾次

踢波好易令到十字韌帶受傷，踢波要小心菠蘿蓋位置

咪話咗唔可以

唔好私刑
唔好宮刑

斷一隻/手腳係最低消費

斷手/腳+爆春袋為之合格

講下姐 大家千其唔好咁做

用力踩手踩腳

而家出街好易畀兇徒襲擊
大家一定要做足保護措施
護住後頸/尾龍骨呢啲脆弱部位

當冇武器果陣
要研究下點樣可以造成最大傷害

咁樣先可以保護自己

爆袋丫！
爆袋！
爆袋！
打頭流血，仲行得！
打關節，除非係波蘿蓋！如果唔係，仲行得！
爆袋！會雙手抱袋，即跪低！企唔返起身！亦行唔到！

又講經

大6低端人口

唔要 : 推！
試著說 : 我要罷工！
將罷工融入日常同口號
我要罷工！

香港人！罷工

今日開始要貼文宣去連儂牆
要啲人早啲有心理準備長期三罷

真，打死人對大家都無著數

唔準

邊有人打佢呀
自己唔小心撞親之嘛